氟化物第一次进入美国的供水系统是通过一个相当拙劣的技术官僚计划。 2016年7月27日，每日野兽 
 我们把戒毒看作是一条通往超越的道路，是现代城市美德的象征，也是通过禁欲实现自我转变的象征。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 我脑子里想的是:巴黎市中心怎么会有卡拉什尼科夫冲锋枪和火箭筒? 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 冷战恐惧可以通过误导的艺术来吸引读者阅读令人生畏的材料。 低俗小说如何拯救文学|温迪·史密斯| 2015年1月8日|每日野兽 
 它以赫卡比在机场安检时戏剧性的回忆开始。 赫卡比2016:弯下腰，像囚犯一样接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 里普帕达还没来得及张嘴回答，陌生人就已经打开了门，像影子一样滑了过去。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 一种持续的轻松的平衡感应该通过姿势练习来培养。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 这座城市几乎坐落在流经的河的两边相等的地方。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 我们在这个国家的行军中没有发生什么特别的事情。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 它既足够有形，足以证明人类存在，又足够透明，能让天体的起源散发光芒。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou